iii.
Ik sliep die nacht in Baker Street en we waren verloofd met onze toast en koffie in de ochtend toen de koning van Bohemen snelde in de Kamer.
"Je hebt het echt!riep hij terwijl hij Sherlock Holmes beetpakt ofwel schouder en kijkt gretig in zijn gezicht.
"Nog niet."
"Maar je hebt hoop?"
"Ik heb de hoop."
"Kom dan.
Ik ben helemaal ongeduldig om weg te zijn. '
"We moeten een taxi hebben."
"Nee, mijn brougham wacht."
